```
姓名:郑思龙       性别:男                年龄:28岁(1988年5月18日)   
学历:本科         手机号码:18717942545   个人项目: https://www.digolds.top
工作年限:7+ 年     所在地:上海,浦东        e-mail:zheng_silong@126.com  
```

# 教育背景(2007/9-2011/7)
```
西安电子科技大学 数学与应用数学 理学学士
```

# 工作经验(2011/7-至今)
```
我有超过7年的软件研发经验. 在这7年当中, 我在以下方面积累了丰富的经验. 

>>利用Agile方式来团队建设&项目管理
>>擅长使用C++,Python，在linux平台上搭建web应用
>>拥有整套软件研发周期所需的知识体系
>>流利的中英文口语和书面表达
>>熟悉Web开发技术
```
# 项目经历
## 2017/8 - Now
> **公司**: 明峰医疗 **职位**:Team Leader

> **产品**: AI医学影像工作站 **职责**:

> * 带领团队研发次世代的医学影像工作站（添加了AI功能）
> * 与外部公司合作，将神经网络模型系统集成到医学影像工作站
> * 使用Jenkins搭建CICD环境

## 2016/3 - 2017/8
> **公司**: Elekta **职位**:Senior Engineer

> **产品**: TPS **职责**:

> * 与美国团队一起讨论需求
> * 设计并实现TPS微服务组件Couch
> * 使用Tensorflow，借助U-net对医学影像自动分割

## 2015/8 - 2016/3
> **创业**: 深圳 Mvisioner **职位**:创始人

> **产品**: 分布式医学影像工作站 **职责**:

> * 使用SVN搭建本地代码托管服务
> * 带领团队搭建分布式医学影像系统
> * 从0到1打造研发团队
> * 使用Agile模式管理日常研发事项

## 2014/6 - 2015/8
> **公司**: 上海美时医疗科技有限公司 **职位**:Engineer(图像处理)

> **产品**: 分布式医学影像工作站 **职责**:

> * 借助C#,CLR C++,C++/C,CUDA，搭建脉冲设计&图像重建平台,加速脉冲与重建的研发流程
> * 使用Matlab实现图像处理工具箱

## 2011/8 - 2014/6
> **公司**: 上海联影医疗科技有限公司 **职位**: Engineer(软件研发)

> **产品**: 分布式医学影像工作站 **职责**:

> * 基于自主研发的3D图像引擎，使用C++开发医学图像渲染模块 ，将渲染结果发送给UI处理模块
> * 使用C++开发了3D图像引擎相关模块(数学库、相机)
> * 基于WPF框架实现病人登记管理信息系统,包括Xaml UI以及C#后台逻辑的实现，数据操作基于EF，数据管理使用Mysql

# 技术栈(2011/7-至今)
> * 工具：VS2010、TFS、Jenkins、shell、git、SVN
> * 系统API及SDK：CUDA、WPF框架、STL、OpenGL、zeromq、nginx、tensorflow、vue、uikit
> * 软件设计技术：并行编程、设计模式、多线程、数据结构、分布式系统架构
> * 语言: C/C++、C#、JavaScript、Python
> * 数据库: Mysql、redis、couch db